[三揀一]ultra wide lens邊枝好?

小弟家窮淨係可以揀以下三枝

Canon EF-S 10-18mm f/4.5-5.6 IS STM
Tamron SP AF10-24mm F/3.5-4.5DiII
Sigma 10-20mm F3.5 EX DC HSM

聽菅去枝枝都好似有色散 soft corner問題
價錢佢地又差唔多 應該揀邊枝好 r爆頭

Corner就算啦，平係咁

我都係咁諗 咁邊枝好

canon啦，一係二手tokina116

canon for sure

canon 4.5好咩?

canon

騰龍我有，近5年只擺冇用。

canon呢枝價錢對得住質素，冇咩鏡角位唔散

agger
騰龍平但角位又散又勁7景

Canon啦 平靚正